識玩旅行團女主持前2012落選港姐尤蔭蔭靚樣進化

大家覺得佢點呀?

2012 競選香港小姐 (落選)

2019年識玩旅行團女主持之一

都係咁柒

認得個名但係個樣完全唔認得
乜佢係咁嘅樣咩

匆摸活家禽

一定無整容，一係整容失敗

差唔多姐

Dude the same

有變？

乜水黎，柒到咁？